洗米華「拍檔」賭輸土豪12億

2018年07月09日

洗米華「拍檔」賭輸土豪12億

■慘輸12億元的林秉文（右）稱與洗米華（左）是合作拍檔，情同手足。

台灣新北市男子林秉文被傳在澳門與中國土豪對賭慘輸10億人民幣（下同，約12億港元），台灣《蘋果》記者昨電話聯繫上林秉文，初時以他不願多說，隨後傳給記者一紙聲明，不但默認豪賭輸巨款，還稱與洗米華是合作拍檔，情同手足；更豪指「輸十幾億對我們沒有甚麼」。

綽號「鱸鰻」的林秉文是月前在澳門賭廳，發現該中國土豪專賭百家樂，動輒百萬元。鱸鰻於是親自落場和對方廝殺，初時手順贏了幾億，怎料最終倒輸逾10億元。鱸鰻原想再約戰，但為對方所拒。業界指，該中國賭客或是深藏不露的賭神級人物，專釣大魚，老江湖鱸鰻中招。

「輸十幾億沒甚麼」

林秉文昨在聲明中澄清自己不是賭客，而是賭場經營者，與港澳著名商人洗米華合作多年，「兩人一路走來都是合作的拍檔」、「情同兄弟」；又指「確實被客人贏了不少錢」，但開賭廳「被贏是正常的」，還豪氣地說「輸十幾億對於我們來說，沒有甚麼」，希望外界聚焦他們努力打拼一面。

50多歲的林秉文是新北蘆洲人，長年在澳門發展經營賭場，2008年台灣職業棒球賽中信鯨對戰米迪亞暴龍，林秉文集重資下注並暗中造馬，最後狂賺數億元。消息指他除了賭假球案令他遠離台灣外，還因扯上澳門猛人「崩牙駒」的關係，認識澳門一些有頭有臉的人物，開始了他的澳門賭場生意。

台灣《蘋果日報》

上一則
上一則
家屬堅拒遺體就地火化

下一則
最實際「豬肉獎」廣西小學派豬肉獎勵學生

佢心諗原來輸120蚊都上到新聞

大約我地萬2 係有少少唔開心 但唔影響生活